幫公司入支票好多阿婆換美金

阿婆你預約左未架?
我緊係有啦,預約左$XXXXX
以為只係連登仔吹
估唔到係真

可能阿婆唱美金買Tesla

你係咁推我舊post做咩

呢排返工辛苦都無咩idea開post

見到你話新工好辛苦 加油